【巴丁比狗誓要復興達朝】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXXII

#StandWithOzil

1左

poba1001都唔等

希望反達可以長眠

mon車狗快d黎谷住谷住

等就會慢了

樓主使唔使咁快開 好撚小氣

Dllm

達朝

Ｊ華

再嘈搵人放針針返你

老婆奴係咁的

瞓先，聽日再吹

點解阿迷可以有咁強既自我麻醉能力，last man foul + open goal 俾全餐話我地一定係黑哨；自己隊波未打小一個之前都唔識造波啦，唔係簡迪謝老4上身鬼有第一次射門咩，全場得2射2中打小個都無理由咁垃圾啦

唔講以為佢地排得前過我地，點知得淡笑仲係第10名；
今年佢地連金錢足球都冇得站在所謂道德高地，明明佢地洗足成億增兵都不及我地今季大半班青訓波；
歐霸盃比我地大炒4:1 就話唔係世三一個人一早贏返我地啦，講到世三唔係我地球員咁

以前曼狗而家利狗串還串起碼有成績串得起，幾煩都冇得駁，而家垃圾阿仙奴呢十年除左贏幾個足總盃同社區盾之後有咩串得起啊，呢十年：
- 被我地大炒6:0
- 被拜狗兩回合大炒11:1
- 歐霸決賽比被我地大炒4:1
- 錢洗足8000萬買比比，5000萬買奧燒，美羊等等絕對洗錢唔小都係一個英超/歐洲賽冠軍都冇
- 啊係啊A高，基佬，法比全部贏到你地贏唔到既嘢係事實啊繼續當睇唔到啦

講到尾阿仙奴球迷都係自卑感極強要透過麻醉自己尋求解脫既垃圾球迷
（係啊講緊你啊返去阿區自己慢慢圍爐啦）

po返出嚟先

貼堂

其實比拜狗大炒list出嚟做乜，關佢事

Pepe阻撚住

撚有人針到我

仲要係10-2，唔係11-1

輸獌 8:2 應該講埋，唔好漏

細梅 又和了

無睇波扮睇波

無料扮四條

一分得掛

記得有個傻仔睇晒兩場現場

點算 佢地都要打拜 但又咁搶口 到時柒咗真係唔想笑

佢地洗足成億增兵都不及我地今季大半班青訓波

FYI阿仙奴今年平均年齡細過車路士

自從比反雲金剛棒洗左腦之後全部免疫晒

7點都唔明你地訓乜
梗係落街晨運撚下啲廢老

10球睇足45分鐘五粒

牙叔都勁過晒佢哋啦

根據ESPN的統計，馬丁內利每112分鐘就能進1球，在英超球員中是效率最高的——排在他後面的127分鐘1球的瓦爾迪，132分鐘1球的斯特林和144 分鐘1球的薩拉赫。

英超top1

返工啦

踢得咁少

要多謝反雲首領Ryo蛇

佢地油王青訓就係青訓 我廠就叫金錢足球

踢多幾場我驚入30球。。。

史丹福反勝車5:3又唔提

ryo蛇冚家鏟左

抵

擺街站開咪屌鳩啲阿叔阿伯注意個人衛生，再丟個口罩去佢哋身上

我哋今季成日用咁多青訓都話我哋金錢足球，證明佢冇睇阿狗波

原來我地willock/saka/阿叔/nelson/nketiah/rowe唔係青訓

入主16至17年得一季仲多幾隻青訓就以為自己洗底以前唔係金錢足球，車迷是醉勁

Jan 2018: Hector Bellerin scores late equaliser for Arsenal in 2-2 draw with Chelsea

Jan 2020: Hector Bellerin scores late equaliser for Arsenal in 2-2 draw with Chelsea

Nothing changes, apart from the hairstyle.

saka willock 巴丁 G29 nelson冇個過21歲
老將叔都係22

油王回晒塘就當冇咗金錢足球

我認我係一時衝動打咁大篇嘢，睇返都知有啲部分唔合理既算啦 今場波大家都情緒好難平伏就真 以和為貴下年再對過

佢地變得咁快既

成個女人咁

知道自己柒左

係好難平伏 嘗試緊

我地和波冇怨氣，點解講到我地好嬲咁

計埋Pepe 比狗嗰啲都唔係大年紀
仲要比狗都係青訓上嚟

cap低留返出年bin

推啲責任俾我哋

阿狗 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

done

FIFA評分 羊88 拿86 Nelson72 巴丁68

下季巴丁起碼80起跳

cap圖先原汁原味, 可以知埋會然名

無計 呢度 公開 預左人地入黎睇
但成段copy 過去笑 就估唔到咁搶口姐
柒左預左比人抽水 搞到佢地今年無歐聯踢 又咪抽左成晚水

佢地估唔到我地槍迷咁搶口
我地隊波未必勁 但球迷一定最搶口

post plz, 想知邊條狗仔

愛華頓主場2:2紐卡素
迷76果啲去左邊

出年落英冠都照搶

January 2018: Héctor Bellerín’s late goal secures a 2-2 draw against Chelsea at the Emirates Stadium.

January 2020: Héctor Bellerín’s late goal secures a 2-2 draw against Chelsea at Stamford Bridge.

#afc

打多兩個都贏唔到，打埋啲鳩文發洩
都要攞返個尾彩

點解細梅已經跑到變last man,雷c再tackle係全餐 唔係黃+12碼？

唔知啊 不過算啦 今場Saka個下都無事

其實今場踢得點

算啦

我廠青訓hayden勁姐

可能計佢呢下空龍情況下
雷斯出手拉左佢犯規

我都唔太清楚

後防壓力好大 做唔到波上去
要靠啲 反擊

主打防反 不過不失
防守算係咁 打少個無崩盤都仲迫和到對手

俾阿譚射咪算囉

打10個時 會好左
因為對方鬆懈左

講真 我地有上帝角度
如果雷欺都有 其實唔駛整低呀爸咸
佢自己都控到鳩鳩地 射到都未必入
不過無得好講 紅就紅左 足總盃停完聯賽都出到

直紅 停幾場？

以前老野教 打少個對車狗應該678左

細梅助攻m35無人講？迷梅又贏

1場
因為唔係咩粗野攔截
足總盃停完就出得返

3場？

應該1場 技術犯規

1
唔係直紅就3場
個foul都唔係粗野攔截

Ozil:.....

咁都好D
會唔會出浩鼎好過

咁都算咩 佢自己推上去

足總盃應該細梅+浩囝
因為馬伕借走左 後備中堅都無

當年1m賣

papa 透幾耐

無見識過busquests個球世紀助攻?

2月頭先出得返

下場細梅 + 保定

要幾嬲先可以花時間打咁大段野

又和了

瞓醒就見到到車狗谷住谷住

今季以和為貴

雲加

我燒有無表現?

半場起身見到輸緊球打少個訓番
估唔到追和到

拿卡唔係副隊長?點解俾左b2?

可能呢排拿卡太唔順腳 比比鳥試下

追和已經J到一地都係

唉，球迷搞成咁

無諗過達蛇勁到咁

巴丁

和到

排中遊一早打少個都逼和big4
仲想點？

達蛇勁到

巴丁其實控到離哂腳
簡迪唔仆街勁易清

死未?

半場訓左算唔算背叛左達蛇

睇埋達蛇不敗護級先

一開波就打少個
有睇哂成場波都知成隊搏哂老命
比人8x分鐘追返粒都無頭dup sup
即刻壓返住對面黎打

大佬 班球員有咁既心態
結果都已經唔係最重要 成個過程值得尊重啦

巴丁值得重點培養

梅屎係咪已經屌到廢事？

隊長次序b2唔係排係沙卡後面咩

近10場有6場都係和波

搞手只求打個和

呢場波真心唔簡單
首先阿狗有多名主力停賽/受傷/剛剛復出/無狀態
仲要作客對車路士，排名上我地都輸一大截
比賽階段早早就打少個中堅
半場落後一球既情況下
憑住堅毅不屈既勇氣成功逼和車路士
雲加翻生都做唔到啦

屌你老母又反雲

簡迪係咪開始攰 咁樣跣腳

訓撚左，有咩重點

假阿 屌你老母

柒梅真係冇得留 次次角球都係柒

未見過場場都失誤既中堅

抵佢比人屌撚丁仆街

車都有今日
召喚謝狗gif

Martinelli made 26 sprints tonight, more than any other Arsenal player on the pitch. The second highest? Saka and Lacazete with 11. Chelsea's highest was Emerson with 14.

Martinelli also clocked the top speed of the night. 34.11 (kmh).

一場波26段加速攰唔L攰

冇左爺爺冇心機捱夜

留佢打cb勁過梅

留你打cb仲好啦

咁都要睇佢加完跑咗幾耐 同佢無加嘅時候跑咗幾多嘅

巴西仔要用好用盡佢 好似無咩巴西前鋒可以長踢

佢屋企有無錢
唔駛養家應該可以踢耐啲

見佢勁多返後飛鏟

冇燒就入兩球，點睇？

達朝子民

🗣️ “I didn’t know he had a good left foot!” - Xhaka on Hector Bellerin's superb late equaliser

🗣️“It’s better after the operation!” - Bellerin 😂

Arsenal team spirit building under Arteta? 🤔

🎙️ @DesKellyBTS

Xhaka: 比比手術後有埋左腳

無luiz入兩球

賣laca is okay, auba唔中意呢個決定既，賣埋啦，
50m 去解Timo Werner個約

比比當年對利已經用過左腳入波，條友冇做足功課

Luiz出場整傷艾巴咸同幫細梅擋災
燒比人迫到身都轉唔到

幾好，每季踢幾場好波呃吓領隊同球迷

場場3分就唔好睇啦，要多d失吓分先刺激架嘛

無羊就入兩球

遲早又加入hamstring大軍

比狗左腳

又不敗

比比烏復出 冇得吹奏阿叔 點睇

2射2中防反足球

81分鐘入holding sub pepe
之後比人入波
好似都唔係第一次
今次都算執番一分

雷斯紅左就訓左

比狗

又和

死阿狗黑哨

個個唔訓

假痾

+1
補眠返工

巴丁勁撚到
拿卡有價好賣 防守型前鋒J唔落

紅之前已經比人撳住黎屌

入個球成個卡卡咁

點解有車迷覺得阿仙奴陣容勁d 兒得今季用幾隻青訓就以為自己弱d?

其實有 D好彩
不過都好勁
比着laca會 hold住波比人 tackle

Gabriel Martinelli this season:

•21 games
•1120 minutes
•10 goals
•3 assists
•directly involved in a goal every 86 minutes

Generational talent.

已經10球3助攻

26分鐘就走場 鬼黎
沙卡打中堅？

手短foul唔到

知錯喇+2gc 下個post段野繼續置頂ok?
我地係咁撚廢 吹牙

巴丁好敢推波
唔推點知過唔過到，結果比佢推過簡迪

拿卡有波入未

講後生我廠仲Young

首回合死車狗唔係靠黑佐狗一早躝撚左啦

Ornstein: Talks were advanced between Arsenal and Kurzawa, not Arsenal and PSG. Since he is a free agent in 6 months, clubs are allowed to directly speak with the player.

夏季免簽

入得多過拿卡喇
英超都三球
爭拿卡兩粒

米八走得好前

仲要打小個電欺

比狗型刀

比比死撚開啦，搞到巴丁要郁埋個頭

比隊
雲爺爺嫡系

安76

有冇機會B2 推前踢純翼，阿叔踢右閘？

和 我又和了

係都調轉啦

大家overlapping, 又得

阿叔安安份份轉會啦
仲想踢正選

有一期，ramsey 踢右，B2 右閘。

B2 瘋狂上去，ramsey 會留後防守。可以參考下

打小個+比人禁屌圍攻
我收貨

咁屁屁點

正前囉 咁貴唔洗做牙？

Our first teenager to score 10 goals in a single season since Nicolas Anelka in 1998/99...

Gabriel Martinelli 🤙

#CHEARS

巴丁

b2踢唔到翼啦，踢翼要主動扭人
b2踢翼盞變弱化版禾比
hold ball再廢小小+猛咁橫傳

以前曾經講過
比狗翼 贊囝閘，會係當時最強右路
可惜到而家都無教練肯試比狗打翼

和平大使

改造，於是係第二個亨利

Sor, 射左

雲加在生都做唔到啦

現場班車迷唔係慶祝緊嘅咩，
做咩blur咗都見到好失落

預示下季去皇馬

一億即放

熱血逼和，有沒港女丁圖賀一賀佢？

無乜個人技術打翼好辛苦，而且陣間畀人踢兩下又要返office打字

做咩鬥快開啲老能土標題

你反達？做咩長眠頁耐

車阿射門 19:2

打fifa咁

當日我丁Martinelli點知比呢度d手足笑鳩我
就幾日前禾確特工隊仲笑我話Martinelli同Haaland差好遠
唔洗幾日，Martinelli已經吐氣揚眉，衣錦還鄉

車路士

19射都贏唔到我地

夏蘭特勁撚到傻

#37 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隻傻閪利狗

衣錦還鄉

6c都挑機

19/01/2019: Héctor Bellerín suffers a ruptured cruciate ligament to his left knee against Chelsea.

21/01/2020: Héctor Bellerín captains Arsenal & scores the equaliser to help them to a 2-2 against Chelsea.

367 days apart - we’re all so proud of you,
@HectorBellerin
! ❤️ #afc

睇J 華射到一地都係了

打10個唔大炒仲衰過錫紙聯

巴丁潮文召喚

咁快退休返巴西?

睇到me成程車頂住前面個男人屎忽，幾鬼唔好意思

巴丁同比狗

巴丁個case好勵志
好多時明明好波，但欠缺一個頂級聯賽既機會
多謝艾馬利，係第四級別聯賽搵到呢塊寶
多謝伊度，雖然曾經懷疑過叫伊度返黎就係為左遊說巴丁加盟
令我地有機會欣賞到世界最有潛質前鋒既球技
巴丁，我以後叫返你Martinelli！呢個名你應得既！？

Foul左就直紅

關愛狗咩撚事

有無上一次潮文既link

車仔對我地特別易跣腳
泰利卡希爾干地

根本係快得滯搞到簡迪淆到仆街

篇文係咪應該改下，巴丁打出名堂版

果件saliba感覺好似成日傷

撚爆「世一」防中簡迪

而家大隻左好多

6c係咁架啦

事實

迷巴丁首領 =反雲復雲ching
迷禾首領 =6c
迷叔首領 =放針狗
迷贊 =弱智

啱啱加盟嗰陣有份笑佢
Sorry

迷達首領=老婆狗

快到佢反應唔切，一心急咪仆街

第2球失個球 saka 想點撚樣呀 企係到 眼神防守 人地sip左你位 就眼金金望住個波 屌佢老母

入左球越位波

主要係變向
巴丁突然間由傾向右推突然大步推左少少
簡迪轉重心追就跣腳

總之就勁揪

唔要奧巴了，有巴丁

巴丁=new美欺

其實成場都有唔少跣腳場面 不過除左簡迪果下之外都無傷大雅
本身個場應該都有d 問題

雷蛇停3場....
又要睇梅狗了

Pepe係有身位有盤扭
但d決定有d差
希望達蛇教好佢

更衣室政治家：走場狗

原來第一球豬得咁蝦碌

唔緊要，啱啱加盟就冇所謂
但係禾確特工隊睇左佢咁多場都笑佢就真係要屌
仲要自己吹捧禾確特，講真我都未笑禾仔啦
禾確特有既速度Martinelli都有
Martinelli 有既野禾確特一世都冇

牙梅球回傳搞到電欺要補鑊
都空龍，勉強可以話博撲到十二碼
但又打小個

又內戰

之前見愛狗唔得就自爆+走場，而家見有啲起色一於跣鳩電欺增加出場機會

"Mikel told us to keep playing, and we played for David. I spoke with him (David Luiz) at half time, and he asked me to score a goal for him. "
Martinelli [Via ESPN Brazil]

巴丁除左熱身賽之外 每次上陣都有貨交
咁都有人反真係坐住對眼睇波

訓左冇睇 打成點

冇睇就收皮

見aftv讚走場, 大家點睇

睇完上半場訓左，我屌

Martinelli 勁到美斯咁

迷禾=on9

睇精華都見到佢幾個失誤

唔駛同d迷禾計較咁多

迷禾b高質好多

6c可能燈神嚟燈到成才你識條鐵

雜種一開聲
大陸其他城市即刻唔隱瞞爆哂出黎
垃圾共產黨

我熱身賽就已經丁巴丁啦
事實 Haaland 係高一個 level
人地歐聯超新星
巴丁有潛力同比唔上 Halaand
兩者冇衝突

其實禁區12碼+紅牌仲會發生架咩？又唔係啲咩嚴重犯規，呢啲唔係應該黃+12碼咩

最欣賞係咁早段打少隻都冇放棄，如果係雲加波班友一早放棄被人 4,5,6

追和係意料之外，有幸運成份都要巴丁把握到，加上Leno都守咗好多球咁都執返分冇得唔收貨啦，班友深夜 4 點踢波都唔眼瞓跑足全場

係

唉 佢個人都無哂自信 點會踢得好

可能佢當咗入撚硬，好似個波飛緊埋龍你打撚走佢咁啩

屌你老味咁撚串 係咪想跛多次

修仔已經過咗阿狗

咁巴丁同托7比呢

以我所知係嚴重犯規或者用手護空門先會全餐

個球證有啲on9，呢球係就係好大機會入，但係雷斯拍埋去tackle又唔係啲咩嚴重犯規

睇定d先
托柒續約期都可以好勁

我都係咁理解

爭冠嗰年梅毒死比沙皮狗

咁你用手拍走個入空門既波都唔係嚴重犯規

仲係10弟

咁佢而家都唔係用手拍走個波....

係咪準備不敗到季尾

修仔係勁，尋晚唔使靠 Ings 都贏

夢遺：又和啦

巴丁
Goal of the Season

巴丁快手賣走laca換party就齊腳

達sir 呢方面有啲料

不過球會可唔可以科水買人呀屌

痴撚線，搵日印晒巴丁同比狗先

對猁果球單騎過半場助攻多哥佬
新星禾子好勁架

...所以咪唔關埋身tackle 係唔係嚴重犯規事
你明顯用犯規阻住人地必入球就會係紅

俾黃係人情，但俾紅都無得講

以為改左制冇全餐？

要中堅呀屌

大大力

屌今季真係要印件巴丁wor

仲記得嗰陣開季第一埸pepe冇得出住 我話出巴丁 比人話出巴丁？咪玩啦

有冇黃店推介

究竟係新牙朗定新比利

點解d人病到仆街都返工，返公司訓覺會好得快d咩

咪又係K房同7仔

Q9: Why was the ‘triple punishment’ for denial of an obvious goal-scoring opportunity (DOGSO) offences changed for offences in the penalty area?

The main reason is that the award of a penalty kick effectively ‘restores’ the obvious goal-scoring opportunity that was denied by the foul. It was felt that a penalty, red card and suspension (the three/triple punishment) was too strong so the red card has become a caution (YC) but only for DOGSO offences which are an attempt to play the ball or challenge an opponent for the ball.

Q10: Is every DOGSO offence in the penalty now only a caution (YC)?

NO – the Law has only changed for those DOGSO offences in the penalty area where the offender makes an attempt to play the ball or challenge an opponent for the ball. The sending-off (RC) remains for: handball holding, pulling and pushing (as these offences are not an attempt to play the ball) making no attempt to play the ball e.g. a deliberate trip an offence when there was no chance/possibility of the ball being played.

即係去到尾都係睇球證覺得守方係咪想去波但無意中foul 到持球者

其實ozil 真係有d沉

除左踢曼個場 之外 都好似冇咩特別

似係有啲攰
下場足總盃rest下佢會好啲

佢一比人迫 就冇咩用咁
都係回下後咁

澳門都確診了

丁撚到出血

其實auba 出番黎 不如試下
巴丁/羊/pepe or nelson

其實達蛇嚟到奧燒對抗性已經好咗
不過同其他頂級中場比真係差

其實係有得拗
luiz 唔係D好大動作
係attempt to play the ball 之間中腳
佢落腳準D 可以係no penalty

巴丁同羊 又可以隨時互換

我打機都係巴丁-美羊-比比

(雖然我自己較勁左巴丁少少. 玩WINNING D後生仔唔較到去70尾會一世都升唔到)

利可能吹番車轉頭

阿就全職架啦 唔洗諗

修狗呢排勁到
好似係阿狗幫佢地起機

我諗坐停一場望改黃牌

你咁講嘢小心又俾怨婦利狗咬你

Saka 手球都比人屌話黑
我記得上季 定上上季 對李城個球
有場起埋有三球呢d 波 一球都冇吹過

平時內鬥得多

某啲手畜搶口戰鬥力一定有全港top 3

一名來自武漢的女性，52歲，咽痛、咳嗽約一週，無明顯發熱，於一月二十一日下午六點到仁伯爵綜合醫院就診，分流為高風險病人。即時隔離，咽拭子送檢，至今天零晨二時，公共衛生化驗所兩次PCR檢驗，確診新型冠狀病毒感染。病人收入UI1隔離住院治療，情況良好。

某啲手畜引戰力一定有全港top 3

全場射門淨係得呢兩個

把握力高

轟果邊班撚屌咁撚寸
屌你老母啦車路士, 幾時還番佐真奴張紅牌出黎呀屌你老母

同干地時期的車一樣
柒極都有分落袋

班畜牲講乜？

Kepa=bravo

Kante = 新謝拉特

我打機搵Pepe做假9
玩season場場份波

入波

唯一機會係雷斯有一下好明顯推跌佢嘅動作，如果唔係唔應該紅

以後巴丁起巴西國家隊就有雷斯照住

引戰先

問題係改左制 正常無全餐，除非你話嚴重犯規

又唔洗踩禾 當年禾子都試過打正前救全家
打英撚都好勁

希望巴丁keep住上啦

打機Pepe 可以瘋狂落底，一個地波送出嚟就入

現實PePe 只會向後扭

去屌7班傻鳩

遲d 5G全港得SMT唔用華為

唔知點解好想笑
睇到自己角色咁重

當年有邊個冇 J 過禾子

可惜佢唔爭氣，定係隊波冇令佢進步

特別係踢波唔用腦呢點

襯auba仲賣到錢，冬季放左佢比巴丁上位啦
係埋門搶點仲差auba少少，速度盤球都好過auba，頭鎚攻門/控球贏9條街

傷

Auba 都唔要 真係靠巴丁爆發喇喎
如果唔係冇人入波

巴丁最勁ge 鬥心
而且18歲黎講體能超勁
翼位走上走落用好多體力
nelson 果d 6x min 已經斷斷地氣

前鋒料去打翼 波底普通
慢慢多傷連速都無埋

我廠d英撚 全部細隻 體能唔夠 易傷

Nelson應該要當丁力咁操啦

巴丁個種冷靜都真係幾頂級
睇下今季對利個場Pepe球單刀射得幾曳

auba係季初果段勁，其實達子黎左之後都幾靜下
如果一定要擺邊路 巴丁真係勁啲

我地鍾意有人識反擊單刀
好感動

大傷完踢唔返
次次近成材就大傷

冇 auba 會降班

阿狗啲人成日都係咁

收起拿卡/賣咗佢啦

擺返羊去正前，巴丁屁屁兩邊

羊唔續約
我估都要賣
好似藍斯咁 free 走太傷

夏天賣哂羊同laca啦

懷疑如果禾仔一早跟第二個領隊，例如哥狗已經成咗材

如果賣羊可以換到頂級後防真係唔怕賣

廢雲害左禾仔

如果再戇鳩鳩free 走主力 真係以後唔睇阿

羊應該60m+ 有邊個揀

知衰啦咩

頂級後防自然會去頂級球隊 邊會到你揀

Pepe次次d celebrations 都好奇怪

發覺巴丁推波係細步果d 但都keep住有速
可以參考卡卡咁練

有細梅 夠了

羊 係鍠疤都想要
可能換到祖域，丹比利

有40m好似都偷笑以阿記賣人往績

下個轉會應該一下轟Upxxxxxxx

貴貨平賣
平貨貴買
良心企業

我地買完借返俾人 下季先黎果件中堅係舊會踢成點

球隊正選 但未開季傷左
而家又傷撚左 嚟左倫敦養傷

聖伊天無左saliba要護級
真係幾勁

1001

佢應該味load到要點慶祝

希望唔係玻璃
講到新華拉尼

勁到雲迪克咁都無用啦 長期養傷

希望今年暑假巴丁會再大隻d 出年做得正選

又有人認垃圾

你理鳩得佢係外借果邊果陣傷幾耐姐
返黎唔傷咪得

我今朝都cap低左 未得閒貼

T仔都係咁講，而加連膊頭都可以傷埋

琴日如果出amn 一定追唔到和

毒撚，似我，想搭嗲
但包皮扮緊巴丁仔

琴日amn正選我廠會失波？

Me係細爆

聽旁述講紅左雷斯之後一開始達蛇係想holding換pepe,跟住改變主意話變巴丁,之後再見猜倒幾腳直頭唔換等半場
達蛇幾夠薑

食屎狗

貢嬲

有saka 果種都夠 佢幾bump 得

中堅唔識傳波真係早死早著

巴丁幾時勁過拉豬福特

好似沙拿咁就丁死
體脂7%又靈活唔洗比人撞死
再大舊就未必咁靈活

卡卡式千里走單騎

搵個跌打師傅就得啦

拿卡又無波入

托一托咩事都冇啦

我自認隊波廢㗎

Xhaka好開心

終於有第個巴打同我一樣，覺得係卡卡式入波

諗諗下 我地當80m買左巴丁
6m買左 pepe
成年事咪值哂

乜撚野唔認廢心態唔好會停滯不前
自我中心到 認廢隊波會有改變？
當自己落場踢？ 你係個唔撚係球場既球迷黎咋
真係笑撚死 隻痢狗

隊波爬返起身就喺度指指點點

16 年排第十 似係車

PS5 正式公佈發售日期

好撚貴

唔貴啦 記憶當年ps4一出都4，5000蚊
第一批機又冇game又多問題
多數都等第二或第三年先買
到時三千頭已經搞掂

要順便換埋個mon 就好貴

好似話ps5可以玩ps4 game
不過傻鳩先第一年買，一開始實有問題同一定食炒價

在局面落後的情況下，阿仙奴教練阿迪達也成為扭轉局勢的關鍵人物。在上半場少打1人的情況下，這位少帥沒有急於換上後衛加強防守，而是將防守中場沙卡拿回到防線，等待合適的調整時機。終於，下半場第55分鐘，阿迪達出手了，他並沒有選擇加強防守，也沒有換上前鋒亡命一搏，而是用中場球員古恩度斯換下碌碌無為的阿仙奴10號。此舉不但提高了阿仙奴在場上的掌控力，也為阿仙奴場上的球員釋放出一個信號「我們不要防守，穩住局勢，我們還有機會」。

用電視玩順便換埋電視
到時8k電視都唔會貴得去邊
同埋除左自家大作
啲垃圾日系廠 fifa 一定畫質都咁渣

唔好講笑 隊波佢地有份話事

係可以 佢都係用垃圾amd制式
當年ps4玩唔返下面就係因為制式問題
最主要係同佢做開荒牛試機
但佢冇game比我玩
今次連gta都冇出來頂

出緊PROMOTION搵水魚

老實,經常出現呢D膠波就躝得啦

高普唔上得連登呀？

炒左車 sor

好撚搶口 明明係後場缺人先咁換

巴丁仲勁過拿狗

不過都算啦屌班軌
明明就金錢足球起家 依幾年個老細收左水姐
扮乜撚捱牙 雲爺爺以前就真係捱啦

16年利同車分唔清邊隊廢d 個年真係痴撚線波

屌你唔撚認佐真奴條數
班轟正無賴

Pepe 今場點

要印巴丁了

無態 Holding + 爆炸狗細梅
下場點踢。。。。

先讓對面三球
巴丁入返夠本

達sir 似用沙加 踢CB 就算

如果雲加仲教緊會唔會9秒9唔理形勢換左holding出黎已經

一定會
其實大部分教練都會咁做
所以達蛇真係世界級

一扭三 好能勁

窮撚就唔好學人玩ps啦

依下真係抵讚,紅左之後沙加逗後反而仲猜得住個波,跟住決定繼續比班波去

xhaka 今場打中堅其實冇咩甩漏
起碼穩過細梅

屌你老母
我夠知阿狗好多有錢人

求撚其啦
聯賽排第10 高不成低不就咁

知道隔離果件仲易爆過自己
唯有比足120分精神

岩岩再睇番紅雷斯個球,辣低左艾巴咸之後梅狗清波仲一野省落雷斯度,迫撚害死佢

Toda 唔好扮傾波啦
中肺炎之前直接貼多d女 thanks

以後改踢中堅啦
新雷斯
又係識長傳，防守差同成日自爆

下場 FA cup 輸撚埋 飛機杯都無得J

雷斯肯定好想當場屌爆梅狗
紅唔緊要，最慘係喺車主場，要比班車迷笑

我有時都係咁安慰自己

下場達蛇又要復仇

JM9

屌你個球拿卡成碌木咁

歐洲霸氣杯

咁撚慢

雷欺 次次想報牛 都比班撚樣害

喺車po copy過嚟

班主場車迷開波已經boo
紅咗之後班友個樣仲開心過贏波，拍撚哂手掌
不過算啦，當年FA決賽摩西條柒頭插水拎紅，我都有一樣反應

都係搏杯賽㗎喇

希望杯賽有運，啲對手互對晒先

控又控唔掂
傳又傳唔到
射又擺到凍晒先射

普通，唔太突出，但係略有表現

有運都無用啦
下場人地未互隊 我地已經陣亡

巴丁個慶祝
Mbappe

你個名已經講晒阿迷嘅心聲

守隊防守 前面只擺巴丁同羊自己攪掂

擺多個Pepe都得
琴晚都試過放甩Emerson幾次

巴丁踢到咁，Eddie 可以番屋企了

仲有幾日借走

唔得了 每個球員每季只可以為兩間球會上陣

迷叔黨經歷低潮

pepe個傻閪差d炒鍋

見到巴丁果球諗起我藍了對熱狗球單刀

藍個球好似扭過埋lloris先射

我藍

我藍過得好嗎，回家救亡好嗎

Papa死左？

有無人覺得達囝好橙，明明隊波都打得有版有眼但硬係出意外

有藍我地洗排第十?

咪撚出梅屎就最撚好

好掛住藍 祖記其實出得多唔多

隊波太多問題，其實我覺得達蛇已經有啲料到

車狗都save埋

愛狗真係千古罪人

開頭後備多
前面c7 , dybala 穩正選
近幾場收起ST西瓜出ramsey
但正選好多時60min左右都換走
祖中場太多人仲話買pogba

冇點出 高薪後備間唔鐘sub in
同佢功能重疊但比佢強嘅人存在
上場有一場正選掉佢去打攻中試

從1950年開始舉辦的日本小姐大賽，每一次參加的人數都相當多，不過考核標準也超嚴格，除了宗旨為「展現日本美」之外，還會對參賽者的品行、外貌與私下態度進行檢視，以往女星包含藤原紀香等人都是從日本小姐出道，而近日2020年的日本小姐冠軍也跟著出爐，是一名21歲，來自日本名校慶應義塾大學的小田安珠奪冠。

這次一共有2525人報名參加，最終闖進決賽的僅有15位，年齡大多都在25歲以下，最小的更還有18歲剛成年的女性，而小田安珠順利從2千多人中脫穎而出，成為第52代日本小姐，今年大三的她，受到電影影響熱愛考古學，也因此主修考古相關學系，是個內外兼具的女性，而她也透露自己的夢想是成為主播，從社群平台上不難看出平常的活動相當多。

奪下冠軍寶座後，小田安珠也開心的a在IG上曬出自己奪冠的照片，並感性寫下「當叫到我的名字時，我真的非常感動，從區域資格賽開始就一直受到大家的祝福，也非常感謝跟我一起入圍的所有決賽者！從明天開始我會好好發揮自己的能力，希望對社會有所貢獻！」底下網友也紛紛湧入送出恭喜留言，希望她的未來一切順利。

輕輕鬆鬆拎冠 爽

沙卡補補下中堅 變左真中堅
踢到好撚熱血

達sir見踢得順就唔換住
驚打斷個節奏 抵讚

意甲今年落到袋嘅人工好高
好多球星都想去揾錢
大力神應該都想過去

施巴呢排復出後備都冇得踢
如果fa cup 都冇表現就88
我地攻中都要買人頂燒同施巴

GUNDAM EXVS MAXI BOOST ON》移植 PS4，2020 年發售
屌你老母

有時真係唔怪得達蛇
比著我地有個球員係大陸人話要殺哂香港人我地都唔會出啦

唔知幾時出
想買隻ff7 remake 又delay

情況一模一樣
所以唔出好正常

ps5 la

達蛇套戰術唔太需要佢
10號位又唔似踢到 拖個位又唔夠爭
細爆/wilock排得仲前過佢

著牛仔褲張圖好大碌咁

其實c8 講嗰段嘢係幾耐之前
唔用有冇得退返去，留返啲週薪借其他人唔好啲咩

請問琴晚牙叔係輪換定傷？

其實可以試下燒個位 燒近兩場好沉

希望嚟緊兩場league咪再出啲咩突發
再fail 驚班球員開始信心減退

輪換
拖仔訓低果陣差D要換佢出黎

班友幾場已經2紅牌

不如話達sir唔會用一個唔屬於呀記既球員
費時依賴左一個下季唔係度既人

我地今季輸好多penalty
聯賽紅牌都至少3張

又唔係咁睇ge
如果佢打得好
我地自然成績會提升
大家都有著數

不過達sir 唔要施巴就借過第2個啦

達子成日撚後備 holding 撚左佢50 分鐘先出得 牙叔踢都無得踢

之前係咪話買隻巴西仔 買左去邊

Lyon

記者有問換人果D
問巴丁係咪可以早D換出
達sir 話班友一個一個訓低(xhaka, 拖) 所以成日change mind

佢意外地打得幾好 守到兼維持到傳球向前 變左無失去控球

係 唔計比人入個球其實打得好好

咁似連美斯

慶祝緊？

隨時俾國米反杯

會買呀
但唔想第一水買

經典重溫 應該仲打緊貝迪斯

希望劉舜文幫Martinelli 作返首歌
等Martinelli 正式名留青史

2:1果球浩鼎責任大好多 企最前居然漏波

終於放落ps4
呢年都少左好多落機舖打

等一兩年先

Holding 個態無返黎 希望下場fa cup 可以操返起

年年都係架啦

可唔可以買啲全勤既人打波中堅位真係好缺

啱啱先睇返重播 85分鐘想打爆部電視
又係輸梅屎 佢係咪訓撚著咗？

好在比比鳥生性

沙卡打中堅其實幾勁
賀定出到嚟都啱差 起碼好專注

好似琴日咁踢法應該一打中堅都唔夠用

有冇人覺得右閘變返比比烏
冇阿叔湊住細梅踢 細梅先緊張到派膠

佢拍邊個都自爆啦

認真 比比烏 浸晚踢得幾好 又上又落
同埋真係幾穩陣（可能車仔齋攻saka仔）

梅屎傳波極差 唔到位 力度又唔啱
隊友拎完都要修正 慢咗0.5秒對方就到...

鳥*

咁都和到
比比鳥之前對車狗都入過一球遠射

假設t囝坦克出返黎
右邊正選應該用比狗定牙叔叫full team?

其實比比鳥唔係好守得住韋利安,佢真係慢左好多

巴丁勁到 仲要扮晒推甩腳 呃到簡迪訓低埋！ （實係咁）

諗起禾仔仆街盤球

學曼城搵費癲打中堅 我地達蛇用xhaka

點都係比狗啦

慘 快點回家吧 巴塞需要你

下場分分鐘達蛇當夏卡係費南甸奴咁用
放落中堅, 搭浩鼎

Kante對阿狗硬係有d柒野
可能深愛著阿狗

其實今場效果幾好
不過應該會出賀定

如果真係當xhaka費癲咁用應該會死得好轟烈

牙鼎同比比鳥唔知幾時先fully fit
兩個都傷左成年

轉會 白簡迪 搭 黑簡迪

應該 papa + holding

Mustafi - assist:1
Lingard - assist:0

papa 2月先出得返
傷

沙加頂一場半場就得

未派膠之前仲覺得梅屎可以留住繼續用
點知佢自己唔走場就逼隊友走場

琴日拖比簡撞到成個飛起

世一防中俾人改造黎呀狗啦屌 同白簡迪一齊kick ball

不過成隊車佢好似最高人工感覺100m都唔夠

佢唔派膠會係個好中堅

但問題就係一兩場就派一舊

近幾年最憎球員

沙加今場臨危受命踢後真係踢得幾好,希望佢穩定性keep到季尾

踢後算啦 中場有拖囝同何妖

愛狗 搵佢踢Lb 頭兩場都ok ，之後又輸late tackle

仲要番埋聽日先放假 想4

打閘佢轉身同速度既缺點好明顯 同埋佢慣左中路視野俾波或者放長波

依兩件炸彈都忍到咁耐膠層好波 俾著車獌一季已經送走

仲想點

原來小豆先31歲

佢地根本唔想理

之後都係要繼續出走場狗
慘

兩個簡迪互逗

本來諗住唔想借boteng
留番D $一次過買件好D
但而家都係想借
送走馬夫細梅
holding 都未有態

算啦睇死佢保定都借唔撚到啦
今季冬天轉會窗無乜大手交易
隊隊都唔願冬天放人

不了
渣卡個樣吊打簡迪

咪盲反 細梅愛助攻

七月有新中堅

我知你知單眼佬都知
遠水救唔到近火 有q用咩

叫返大梅復出救火

原來梅斯達菲係德國史上最貴嘅後衛
細梅41m 魯迪加39m 侯姆斯38m 基拿37m

邊條廢柴買佢番黎

光頭佬

一直以為廢梅35

咁啱啱嚟嗰陣係幾勁既 係對完曼聯走場之後信心直插谷底啫

其實真係甩腳定點
睇精華似真甩

新技能 搞到隊友走場

達子上任後隊波係踢得好咗同幾熱血嘅
佢後防依然係極唔穩定
如果下場對般尼仲係踢得積極但大意失鳩波再失分嘅話今季真係唔撚想再睇

其實係真甩啦
咁樣簡迪先預計唔到跣底啫

35m鎊 41m歐

梗係真甩啦 你估足球小將咩

特登trap佢

勁到

如果連愛狗嗰期都頂得順
而家隊波精神面貌好左咁多 值得keep 住睇

細梅殺卡係廢雲留低既遺物 請珍惜！

心理戰黎架

簡迪捕晒位預備閘波
點知巴丁踢甩俾佢先
簡迪即刻hang左機pk

咁你要諗下禾子係咪真係仆街先盤到球

盲拳先打得死老師傅

幾耐無見過單刀波係入

迷沙：簡迪廢到仆街 如果係殺卡 連人帶波tackle食黃

武漢新型冠狀病毒在全球開始擴散，由去年底至昨午 12 時，本港錄得 106 宗個案。據多名消息人士向《立場新聞》透露，本港今日下午錄得首宗確診個案。據消息人士指，本港發現首宗武漢新型冠狀病毒確診個案，在伊利沙伯醫院留醫。另外，據公立醫院知情人士透露，該名男病人經高鐵來香港。

另外根據中國衛生應急辦公室資料，截至昨日，中國國內累計個案增至 440 宗，當中 9 人死亡，重症 102 人。湖北省錄得 375 宗個案，其次廣東省錄得26宗個案，北京市亦錄得10宗個案。

立場報

AFTV 條片啲comment好好笑

Im not defending Mustafi but as this channel has more man u fans than us I must point out. Assists in the past 14 months.
MUSTAFI: 2
Lingard: 0

有條友喺下邊話As far as I know Lingard has won more trophies than Mustafi...
跟住啲人回：Quality over quantity bro. Mustafi had a Wc medal on his neck. The only thing Lingard got on his neck is a price tag for any club who wants to buy him. Doubt anyone will sign him. Even if it's for free.

lingard贏過乜

要來的 總要來

歐霸 足總盃 聯賽盃 社區盾 各一

歐霸以外既算把啦⋯

後面條友唔foul佢都算唔話得
最多咪10打10 俾我一定foul左巴丁

細梅都有足總盃 社區盾
唔係愛狗教嘅話應該會有埋歐霸

淨係呢個都夠做
連美斯冇可能拎到

後面嗰個真係追唔到 得Kante 應該追到

33號禁區邊果下應該剷到

講起迷沙 好耐冇見林狗

人都死左 咪binc啦

艾馬臣就算啦 班車狗都嫌佢廢

終於著翻有emblem的外套

見呢排沙卡復甦 諗住佢會上水啫

leno係後面
係我old news定眼花

但巴丁完全無比自己推甩腳而lag機
心理質素世界級

淨係finishing個下已經係勁啦⋯⋯
唔好睇好似簡單
其實跑左成半個場好易腳軟

禾柒以前射失幾多呢d刀

邊度見到Leno

迪屎達更

應該係薛拿嚟

呢球比牙羊都射唔入啦
跑足76碼輕鬆射地波

係Leno
Btw呢個洲際國家盃黎

屌你老母靜啦

加齊迪斯都係一個仆街

玩殘我地之後過ac玩殘埋佢

你仲有三條

禾仔單刀笠龍ok的

10球有冇兩三球入

Rio Ferdinand on #Arsenal: "This could be a turning point, the way they've come back in terms of going a goal down, down to 10 men, being in disarray for a while, gaining composure, & chewing out a result like this"

車仔遭阿仙奴逼和 佐真奴：好似輸波一樣

車路士中場佐真奴費路表示，主場以眾凌寡被阿仙奴逼和2:2，同輸波感覺沒有分別，他認為球隊未夠集中，最後導致失分。

車路士於30分鐘就多打1人，更憑佐真奴射入12碼領先，84分鐘艾斯派古達近門撞入，似乎車路士已贏得比賽。但3分鐘後比利連射入近2年來英超首個入球，最終車仔痛失2分。

佐真奴表示：「賽後我們的感覺如輸波沒兩樣。我們控制了比賽，但於完場前才被逼和，真的非常難受，但我們必須向前看。我不覺得失分是因為信心不足，我們表現甚佳，而且控制戰局，或者是和集中力有關。在這些大戰，於細節上處理得不好，就會失分或輸掉比賽。」()

光頭星無一個係好人

佐狗你講真係好冇說服力

Dani Ceballos saying he will miss Bellerin’s goals. This sounds like a farewell message.

手足小心身體 香港確診第一單武漢肺炎

bye c8

Arteta on Lacazette's performance: "Amazing. Amazing. That's right. He sacrificed a lot for the team. Sometimes he may lack a little bit of energy at the end because he's doing extra work, but I'm so happy with him" #Arsenal

達蛇迷拿

你溝嗰條女好似醫院返工？

【ALERT】食物及衞生局局長陳肇始將於晚上7時30分晤傳媒🚨🚨🚨

等全世界報哂先官宣

支那又送大禮 止暴製亂

世界末日了

習大大都跪左，想知佢地係咪唔撚驚

打算去北韓避瘟疫

收皮啦，死佐狗上回合不死人一樣，屌你老母

同阿仙奴一樣

佢前面迫搶真係好勤力既
不過做前鋒冇波入

Finishing勁到
好過 auba同 laca
同pepeD finishing 冇得比

我都係

一球半球都J 屌啦星
3年後仲係到先講啦

就買起佢Ings頂laca

C朗+比利+大哨+亨利 混合物

有Holding 拍 Xhaka

牙朗個樣比利國籍大哨腳法亨利埋門

返去攬炒

其實比爾連球波又彈地又死角，Alison 都救唔到

@ryo

疫情已經受控
坊間指肺炎會人傳人乃謠言
毋須向武漢發出紅色旅遊警示
高鐵來往武漢班次毋須取消

屌你啦，我哋車迷覺得用成隊青訓對住咁強陣容嘅阿狗和波好閒啫

香港仲有良好嘅醫療制度

下場再唔贏，和多場，塞住死曼狗把口

Over my dead body!!!

但係達子執到佢翻生

死曬d 藍c 就岩......

佢有意大利國籍
兩邊都未召佢

有可能到最後幫意大利踢

班大陸人仲玩逃亡
周圍播毒佢老母

笑死 turning point 左幾場

iPhone 好撚on9
帶住口罩唔比人解鎖
set 新faceid 又唔比帶口罩

ci?

大陸人唔on9
就唔會拜習帝

物理治療d女都好撚正

iphone 6s touch id 又然

disable 啦

意大利機會大啲
巴西太多勁嘅前鋒

巴丁有無機變新包皮
賣到億幾 我廠就有機復興
唔再買法甲 / 德甲貨既話

包皮（celebration)

防守型前鋒

好窮酸

搵多幾隻巴丁翼
沙夏？不了

4-3-3 無鋒陣

買埋包皮
巴丁包皮雙翼

伊度嘅用途就係咁

分波廢撚左好多

沙卡打中堅分波唔錯

咁國家隊生涯玩完

補時人哋界外球嗰陣Laca企咗喺度
達子係咁嗌佢防守

唔跟黨搵食窮都正常

綠日子甩唔到p工都無得開

起碼1季入15球以上先叫合格

唔合格啦
身價高基佬咁多先一季15球

合格指標黎姐

簡單嚟講就係新足球上帝

第二球原來輸拿卡
連跳都唔跳 無第一點頂走個波
一開始以為Holding走甩人

1:05

琴晚無睇 奧燒ig乜都冇po, 因咩事俾人換走咗，係咪又嬲嬲豬

打少個，早d換佢

推甩腳 之後出口術話仆街
點知簡迪真係仆街

咁即係又嬲豬了

拿卡上季對車又係搞到失波

伊波拉病毒入面黃秋生咪就係演活咗大陸人嘅心態
明知自己有事梗係搵埋其他人一鑊熟

已經唔算早
講緊廿幾分鐘已經踢少個
下半場踢咗陣先換佢

如果唔走既話，俾人捉入醫院，冇事都變有事

點解比比鳥次次入完波慶祝都係向住中圈跑

講就咁講 但我咪又係會死死地氣去睇

屌，下場又4點 仆街閪波閪賽程

個po推得咁慢

場場一分真係慘過一勝一負

次次都唔係領先

新韋帝

留力足總盃 歐霸
下屆以英冠身份打歐聯

巴丁希望唔好走啦

聽日一定會好天嘅

賣2億 1.5億老世收
5千萬比你買人

一個出事另外四個飛去馬拉大難臨頭各自飛

半夜牙達未閪過

人之常情 大陸醫實死
不如搏一搏走佬

落後之下熱血拿一分
之後就講下場一開波咁踢就贏硬
之後下場開波又發夢自爆
同雲加個時一鳩樣

停工未啊

c8已經暗示唔會留隊

返西班牙放炸彈啦

冇氣了

巴塞隆拿前鋒基沙文是出名的「機迷」，不時都在網上分享他打機的經驗，他更試過以遊戲人物的動作作為慶祝入球的動作，這位球星最近又有新搞作，宣佈成立電競隊，並公開招募高手加盟。

基沙文早前在社交平台發佈宣傳片，宣佈成立以自己的名字命名的「 Grizi Esport 電競隊」，並招募全球高手加盟，這支隊伍將會參與 Fortnite 、 CSGO 等電子遊玩的大型比賽。

基沙文將會參與管理這支電競隊，而他的弟弟 Theo 則會擔任總經理，值得一提的是，短短兩日宣傳片已經獲得 1.2 萬讚好、 1.6 千次轉推，相信能吸引不少電競高手都加盟。

過去也有不少體育明星以投資者的身份成立電競隊，包括 NBA 球星奧尼爾、巴西球星

隊波咁西，好難留喎

好彩佢都知自己衰乜

正

每隔兩三場就爆一次，痴撚柒線

可能euro 都冇得踢
達 狗

其實好正常 即係等於你唔會請D藍絲狗做嘢一樣

聽講一行九人既....

抵死喇西班牙狗

佢藍屍

Dllm 陳肇始

達蛇都唔鐘意用

其實電欺犯規都on9啦

電光火石之間理唔到咁多

岩岩愛蛇揸旗個陣都好似係咁

空門喎
最理想緊係迫住Abraham
但係落鏟都合理既

其實係
反正都入

佢傷之前都唔係睇得特別好啦 而家都好似唔fit落達蛇個system
攻中又差咁啲傳送 得護波ok
防中又無防守意識 位置感
再加上之前話如果要買佢成40 50M

之後11打11
可能會嬴

場場和好過又和又輸

炸彈狗抵撚死

講得好

轟打多個之後先拖慢黎踢
11打11可能輸

但我地得2射
打11個嗰陣都係0射

係
打少個先有射門

燒都識打機

巴丁都賣就真係唔使復興

復咩興呀 足球係盤生意之嘛

唔復興去踢英冠有乜生意可言

利唔賣古會行到今日咁？

唔賣佢邊有錢復興

我地賣咗唔少主將都搞到有今日

買多兩件pepe返嚟？

我地bargaining skill廢咋
生不逢時，利食正Qe

咁你都講咗廢嘅原因啦
呢樣嘢可以靠賣走一個未來希望去解決嗎？

其實球例有冇講幾時先會食全餐

阿狗和波專家落後出力

主要係出番燒就唔需要出佢

Last man+goal scoring opportunity點都係紅牌

明顯破壞入球機會+最後一個就有機會，但新例係通常判12碼就唔會紅，但都可以紅

好似係

其實拿卡望都唔望條防線 意識好差

阿狗啲傻鳩好鍾意禁區犯規去守必入球 k6對拜又係唔紅都12碼有乜分別

呢球醒少少就領先

xhaka禁區飛剷

Hold波都少左 防守型前鋒

一開波十幾分鍾咪俾佢入lol唔紅變pen分別大咩
你話7、80分鐘就唔同講法

必入球值得摸紅去輸12碼
印象中第一係蘇狗球排球

好多回教佬支持梅屎

電訊報 Sam Dean ：

PSG願意放 Kurzawa 離隊，要價500～1000萬歐。

用saka 好過啦

Wa靚喎呢球射得

咁平買得過啦

呢個時間就唔值

條友18碎真係好勁下

個心態係輸十二碼都有機會救到
必入球就肯定失硬，所以選擇犯規

Lyon have agreed a deal to sign 22-year-old defensive midfielder Bruno Guimarães from Athletico Paranaense

阿狗成功抬價

岩岩睇返精華
雷斯逼住 唔係咁易射 細梅有機護空門 真係唔剷好d

Ornstein was right, Arsenal were never ever in for him. Ornstein already said the club are only looking to do loan/free/small fee deals. A £25m deal for Bruno was therefore never on the cards.

度度喺阿仙奴嗰陣時 我仲讀緊幼稚園 有冇巴打可以講下度度有幾勁 係咪好似而家巴丁？

你旨意細梅護空門？
我驚佢搞到唔入都變OG

真係估唔到佢入波
對上一次左腳入波2015年對利

度度係指Edu 定係Eduardo

Eduardo

禁區入面等餵波多，把握力高
唔多上腳

竟然仲有咁後生嘅阿迷
Ching幾時開始迷阿

都係 不過由愛蛇雪T11同死都要開短龍門球從後防猜上去就醒覺知道佢能力有限
希望達子掂少少啦

後生遙遙做乜迷阿

被虐狂

Nasri Fabregas最後一年 同埋第一風扇一個人carry成隊嗰年 好似係2011

想俾港女瘋狂西面

阿記令囝咁多，迷阿好正常啫
雲加達子最樣衰都仲有個愛狗

嗰兩年開始迷都正常嘅
隊波仲呃到下人

2010年先開始留意阿仙奴 打pes迷上左法比

有個清睇一場已經82

仲以為呢到係30歲以上老野9up區

熱刺球員對於摩連奴老派的戰術以及不吸引人的訓練課感到失望。老隊員們認為，熱刺在摩連奴麾下倒退，長傳球戰術拖了球隊的後腿。
僅僅過了兩個月，一些最初歡迎摩連奴執教的熱刺球員現在對於他的戰術感到沮喪，摩連奴的訓練課過分強調長傳球、擺渡以及擲界外球，這被認為就像是低級別聯賽的訓練。
據悉，在富有創新精神以及備受歡迎的樸治天奴(Mauricio Pochettino)離開之後，許多球員認為他們正在倒退，但球隊也意識到樸治天奴的標準在本賽季下降了。
反了反了

m男

武漢而家出蒙面法
唔戴口罩要拉

建議你迷鏝
心境都健康啲
唔想你細細個就狂躁抑鬱高血壓心臟病

有冇咁快呀 半季就反

我真係好Q憎佢
因為炸彈梅佢唔係Cygan Squillaci 嗰隻廢
佢正常嘅時候防高波 擋遠射 鏟波等等防守工作都幾穩健 俾到人一種想佢愈踢愈好嘅假希望
不過派膠 跣低 面對面傳俾對手 傳醫院波 舉手唔追人 呢啲衰嘢都好根深蒂固
以為俾愛蛇雪完一輪 終於有達子俾機會佢佢可以好好爭口氣
不過事實證明佢唔值得再俾機會
可能練習無咩嘢 但一上場就注定有甩漏會派膠

不過見到隊波都幾齊心肯安慰佢肯有難同當
如果呢個時候內部互相指責唔妥大家都唔係一件好事
山狗當年就係愈踢愈頹 成日怪隊友 愈嚟獨食愈嚟廢
我相信啲隊友同佢自己都知自己有幾垃圾有幾無信心
不過諗深啲我地後防咁多傷兵又未必買得切人
都焗住要支持炸彈梅 做吓後備都好
當然有得揀就盡量唔好用佢啦
完約靜靜放咗佢就算

我8:2先睇返阿狗美好的2011

邊有半季

jm9

摩9唔好咁快走住起碼留2季買啲重磅收購先好走

我13-14開始睇
嗰季季初藍斯大爆發
仲有fm用阿狗先開始迷
不過我算遲睇波
中學先開始

嗰個係我

清係咪仲係中學生

中學雞

奉勸啱啱入坑嘅後生球迷回頭是岸
好好地揀隊好啲嘅波 做個開心嘅勝利球迷
我自己叫睇過亨利柏金韋拉皮利斯49場不敗攞過下冠軍都叫無悔 中毒都好正常

係 成日都比人串唔識波都會嚟串阿迷幾句

咁多勝利球迷

有邊個想隊波輸

我廿歲都未到

有冇ching係大專生

有冇清係拎fa cup結束九年無冠之後嗰季入坑

我係啱啱好嗰季

06睇到而家

早排愛狗仲在位，呢度每一位都想隊波輸

長痛不如短痛

畢左業十幾年

呢度啲清咁嫩口

咁多老餅

呢隊閪波點吸引到新球迷

臭燒加盟個季

其實係啲frd本身迷呢隊波先開始睇阿記
記得係基奧特成日後備入黎救世個陣先開始睇

Arsenal個名嘅氣質 同埋D波衫真係型到核爆
上左賊船

破左處未

比佢啦

雲加個名仲勁

利申：俾佢呃咗入嚟

我遊雲多過迷阿

又想撚手足

我未囉 拍左4，5次都未破

夠啦屌

我以前都成日俾班19000串
唔知點解好撚多19000

你地覺唔覺龍格堡呢排好似冇咗影
之前都仲見到阿迪達將佢流放看台
而家直頭唔見咗人咁

發覺好多人都係因為打機迷阿
睇嚟排A字頭排第一係著數啲

成班廢老係到圍爐

你做乜野呀

我都係中學先開始睇，仲要啲人話最差嗰季
雖然我覺得季季都差

達狗想逼走龍蛇
吊佢老母

我12-13開始都唔知上世做錯啲咩先會咁中意呢隊西波

都遮唔到個鼻

其實假假地都算半個名宿 爭輸個歲位仲留喺度做人隻卒仔咩

你都叫有盃捧丫，我06年開始睇呀...

1X年廢蛇未退之前其實曼聯啲波好睇過阿

細個緊時日日體育版都寫住「亭利」（仲未識個亨字）就開始迷阿

歐聯決賽

Barcelona target Arsenal's Aubameyang, Valencia's Rodrigo in January - sources

諗起0708 條 F4 中場 唔係度度斷腳打沉道氣真係有英超

從此以後好撚憎伯明翰呢對波

80中期-90前期出世多獌阿
90後期開始多咗車熱鏝
00後又開始多猁

依家啲中學雞最多猁

熱狗識得一件 軌鏝都好少

以前讀中學想搵個有睇波既都難...

-.-典解我會做左牙狗 想4

仲要贏埋個聯賽盃

其實大家都知原因根本得一個,就係雲加,
不過有啲人唔肯面對
當爺爺係殺父仇人咁

今場有一球長傳比Pepe幾靚

之前成個波台都係雲加hao ball

Pepe都估佢唔到,以為佢9爆型,點知好鍾意傳波

宜家呢個年代好多玩具撚
個個上堂睇玩具

佢法甲都係玩配合
不過牙達唔比右閘成日上,用唔盡Pepe

如果比狗出返
佢做 k31 嘅野
變做左閘收入中間 可能解放到pepe
就咁睇巴丁單打獨鬥能力大過pepe

啲濕鳩中學唔比踢波 淨係比玩具 on9

唔知點解,就好似當日甘寶咁,一見到又係有錯誤印象以為係咁爆

左閘坦克同泰都似岩踢中場

依家中學雞有冇人睇馬？

我以前小學成日同老豆一齊睇馬
迷韋達

「hao」

因為學校多數得玩具場
然後老師logic：玩具場梗係用嚟玩玩具／踢波危險

印象

坦克傳腳波都唔得喎

玩具場踢波柒到日本國家隊都carry唔到

唔識支那拼音 之係覺得ho唔啱音

玩具場冇龍好難踢波
以前中學有買充氣龍門，不過用咗一排就會漏氣，踢踢下會冧

正確粵語拼音係hou

踢開西瓜波自由龍

講起中學最光榮就係拎過d2 c grade冠軍

學到野

我嗰間永續D3
硬係一批人勁一批人廢，勁嗰班就幫每個grade勁兩年，但之後就無以為繼，唔可以三個grade都同時有好成績
間中入下決賽已經好開心

巴丁勁到痴線 迷巴到想印波衫了

中學有手球龍 但係唔比我地用黎踢波 on99

我果陣踢細c 班大c霸撚住哂啲正選
到佢地升中三踢b grade
我地升大c 夾住班幻幻即贏冠軍
話說果陣銅牆鐵壁 入決賽先失第一球
校長醒左2000蚊食飯

驚射穿網

黑希比

我攞手球嚟踢
有時着對鞋唔啱踢正常足球就用手球/Softball代替

以前中學多多限制 練波又唔比資源
到真係學界拎獎同埋知道有踢球會 就叨光 真係垃圾教畜

果陣癲起上黎排球都照踢
去聊排球隊

咁我果間都肯比錢租草地練波
不過可能 一個月得1場 仲要同啲b grade a grade一齊踢

學界拎獎 個校長笑到隻狗咁
間學校暫時都係拎得1次冠軍

中五會考個時個
有日食LUNCH 個CHEM 佬無喇喇去我班捉左我同幾個同學出去
叫我地學界快D 輸...

我嗰間輸咗4強之後，成班去到季軍戰就亂嚟，個陣仲鳩過愛狗

未拎獎之前試過比啲教畜留堂搞到去唔到練球會波
拎完之後即刻打哂飛機話自己學校運動好好發展 就即刻唔攔路 真係好仆街

我嗰間A B C分開練
C Grade多數石地，有時會踢仿真草
B Grade就一半半
A Grade先會固定踢仿真草 真草
因為好似要同康文署傾

槍手冇奧巴美揚會點？

【Now Sports-體育】有傳奧巴美揚會由阿仙奴轉會巴塞隆拿，代表後者漸漸年老的隊中的前鋒蘇亞雷斯。

今季阿仙奴前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）為球隊攻入14球，而這名前鋒更被選為隊長，取代了失去民心的加列沙卡。其出色的表現更吸引了巴塞隆拿希望將他收購，取代前線漸年老的蘇亞雷斯。

據英媒分析，如果未計算周二對車路士的打吡戰，今季英超阿仙奴沒有奧巴美揚的入球，他們將會由於聯賽第10名的29分，即時少了13分後跌至聯賽榜尾。在整個英超中，只得狼隊的前鋒魯爾占美利斯比奧巴美揚為球隊搶得更多分數，魯爾占美利斯今季攻入10球並為狼隊贏得14分。

緊接奧巴美揚的便是修咸頓前鋒丹尼京斯，他與前者同樣攻入14球並為球隊搶得13分，之後便是車路士的前鋒艾巴咸。

烏克蘭方面的消息：

阿仙奴有興趣在冬窗簽下薩克達中衛/左邊衛 Mykola Matviyenko（183cm，23歲），球員在ig上點讚了自己和阿仙奴的緋聞， 其經紀人剛剛也在採訪中確認他們正在與阿仙奴的代表進行談判。

James Benge也確認了消息，稱該球員在歐冠的出色表現同時也吸引了曼城的目光。

呢件新細梅定新阿當屍?

堅唔堅嘅?個source

Who。。。

叫og幫個細包會唔會大材小用牙

侏儒仔

新Srna

og好明顯係lucio啦

屌好young 不敗已經阿狗
原來都17年

球王片

型到。。。

90% Matched

你姐

老鳩殼

綠日子最細都35啦

有冇開po專員準備搶口topic

十弟

買人未?

讓你一個雷斯又如何？你咪又係贏唔到
呢個好似太長

挑，食全餐咪又係贏唔到

拖肥琴日張team sheet
禾子

呢個都ok

toda無上到水，係唔係出左事啦

晏晝4點上嚟話俾老細屌完之後就冇再上水

番黎啦toda

好掛住toda

比老細屌完就屌phd囡囡

Yes 成日扮偽毒撚手足
要杯葛他了

有毒ga wo

g持

要杯葛埋你
上嚟扮嘢要手足教你抄牌

就係中咗毒所以先潛咗

做定帛金比toda了

我比一般連登仔幸福

呢道唔歡迎mk

食衛局發言人表示，食衛局長 #徐德義、衛生防護中心傳染病處主任 #張竹君，和醫管局總感染控制主任 #賴偉文，上周曾與周二（21日）下午確診感染新型冠狀病毒的病人開會，3人會戴口罩至與該病人最後一次接觸後的14天。3人周一（20日）分別與特首 #林鄭月娥 等人開會、出席記者會和其他公眾場合時，都無戴上口罩。

陳肇恥係咁咳

非

搬泥

不如阿仙奴買C朗勁到

仲嬲緊

叫佢自己比錢黎啦屌

大家出門口記得戴口罩

依家大約7-80m姐 賣奧巴換

牙狗夏天傳嗰個Under射世界波